經過今日 我決定努力搵錢 係2047前移民外國

香港無救

利申： 71會照出去遊行

盡力啦，同感

最遲2030年要移民，2047先移就太遲

因為我地留過既言，爬過山既，隨時比共產黨note低左，2047算帳

唔阻你

預早三幾年走G

個個趕住47掟貨

去到其他地方成立新香港算啦

agger

而家外國已經不斷收緊移民, 同埋過35-40歲會更難移

太遲

612之後一早諗緊

利申：00 year1

唔一定要去歐美 大把地方好過香港

啱呀，見完612之後已經努力儲錢

無論有冇留過言2047香港只會變成香港市

窮撚冇得移，黎緊去英國wh搏下轉working visa算
但之前會一直抗爭到底

加油 我唔係大你好多
但經過今日 我絕對唔會比我子女出生係依個鬼地方

就畢業，諗緊

樓主分化民意，0.3已轉賬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

我會繼續做正確嘅事
但目標會係移民外國

今日出去果D 2047前應該死左一半

廢中會變廢老 仲未計嗰150人

離地中產同和理非, 一早直接得出呢個結論 ....

正確思維，
香港嘅醫療，教育，社會太多問題

UK最難
一係你吊下洋腸結婚移民

有兩年時間搏下，其他得一年
我巴黎

男追洋鮑隔重山

同感
已經準備緊錢同相關考試
有無人同我一樣 好唔捨得屋企變成咁但又知道呢到無救
次次諗起呢一點就好心酸...

儲份首期係個咁既地方買層樓綁成世真係不如再繼續儲多啲移民
經過今日真係覺得求其泰國台灣都好過係香港

而最慘嘅係 不論政府定大部分人民都選擇唔處理依啲問題

612之後已經決定咗
我90後

如果台灣冇比草包上位 窮撚最好選擇

早三年都太遲, 外資一走其實已經玩撚完

乜major

兩樣都要做架
你唔出努力D幫香港延命，你未儲夠錢就會俾人送中了

依一刻嚟講 香港係好多方面都好過台灣泰國馬拉
但過多十年真係唔敢講

所以兩樣都做緊

台灣經濟太依賴對岸,難d,其他有機會

坦白講，歐美投資移民冇返500萬以上唔洗諗；工作簽證，就算專科，全球既專材都爭住去，又點會咁易移到民呀。
何況，英語國己經收緊晒移民門檻。

真 雖然左膠仲當道
但己經右傾緊

真心我驚二次回歸
台灣後生仔過半仲傻下傻下咁
香港班後生都醒得太遲

人生大計難都要做架啦

走之前都唔好比班廢老好過

香港係個走緊雨坡嘅城市 好快好多亞洲城市都會比香港好
同埋我係讀緊專科

點解唔係班新移民走

同感，十年後應該周街普通話同殘體字，其它醫療，教育，房屋一年衰過一年。

唔知點算
自己唔係專業人士
最多都係用創業條路去台灣

窮撚已經諗唔到自己有咩出路，
又唔係專科、學歷又唔夠，想移都移唔到
呢幾日都淨係係度諗我咁樣生存同死左有咩分別

宜家已經就來2020 可以點做

話你ON9怕你嬲
我個FD 43咪一樣上年移咗民

me2 但我唔係讀專科 屋企又無錢 可以點移民

講我睇到嘅野

教育

幫人補習 發現Dse每年都有野轉 最新傾緊中文要廢閱讀同聆聽卷 愈改愈不知所謂 另外普教中/小就唔講啦 大把中小學生出街講普通話

醫療

紅日發高燒去睇急症 一路等護士一唔比藥我食 六個鐘後見到醫生都退咗燒了

房屋

唔洗講 公屋排唔到 居屋抽唔到 私樓買得起都係得監房咁大

講錯咗 係廢說話同聆聽

2047移太遲
英國係早10年將權力交返比香港
2037年前好走

收到 我會努力

支持，大家努力

走到先啦 台灣都要幾球 英美澳紐加冇六七百萬都唔洗諗

咁你要努力啦
我地屋企前日申請左等批
利申 去加大

咁改考核模式唔一定係膠野黎

廢d主觀性強既評核方式可以係好野,例如近排講緊選做IES

靠乜方式?

年年轉 朝令夕改 幾好都唔會有效
個政府做野根本是撚但

唔係有錢人,目前諗到得讀個靚major搞技術移

2047年
老既都升左天
中既變晒廢老
而我地會係多數

37我都覺得遲 30好開始搞 最遲35好走

普教中...

無父幹
但叫做讀緊科專科 移民都算有啲機會嘅

唔係2047年前
而係，要係依幾年內移民

希望見到你

到時港幣 係咪已成歷史

靠950萬hkd

如果第日結左婚有小朋友,
係咪應該儘快推佢地係外國讀書唔好返黎香港

我都好想走，但而家仲讀緊書，同屋企人講話想移民佢地強烈反對，成隻水鬼咁拉我後腳

眾籌 買個島番黎 for真香港人

WH? 同你同年

唔止要移民
如果有小朋友，千奇唔好教佢中文，因為中文有毒，教佢叫老豆好啦

邊到最易

->->->

巴打加油

....日本永住?

讀緊書。非專科，冇父幹。真係唉一聲

個個就係好似你咁諗早三幾年掟貨
所以要掟貨就要再早幾年

我自己覺得幾難都要做
為自己，下一代，同埋屋企人
有起事上黎可能連佢地都會話想走

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

香港冇救，做任何嘢都係on9，香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

港女係雞，港男係狗，港女幼稚，港男孱弱，港女淨係識錢，港男淨係識怨。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法抵死。

港獨冇可能，搵外國就係人哋唔會理你，搵台藏回獨合作亦都係人哋唔會理你，講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景，出國就係消失，留港就係弱智，發言就係鍵盤，做嘢就睇唔到，或者冇用。

要返工不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由道德敗壞開始，令到寫個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2018年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

日本永住算易，我計畫緊儲百零二百萬係果邊full pay買間屋(係屋，唔係樓) ,然後打份風流工輕輕鬆鬆

大家都要加油 只要留得住個人 邊度都係香港

移民不了
生做香港人死做香港鬼
If we burn they burn with us

今年fresh grad，無父幹要慢慢儲
所以目標都只能放係亞洲，
做十年儲一百萬，希望做投資可以翻個double，
早走早著。

支持樓主但目標訂係2047太後啦，
未來十年應該會惡化得好緊要。

我都係 科所謂專科都唔係咁大幫助
我覺得草咗一畢錢先 再去創業移民
所需嘅錢仲平過首期

成份糧轉過去果面 anywhere but hong kong
實有地方收留

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

一齊陷港剷！

想移民同有無上街係兩件事

我都係將目標放係亞洲先

各位手足
信我既就加入攬炒派

有錢係唔係都可以移民 佢地係唔係都唔受影響

但其他奶共派一定要陪香港仆街陷家產

00 +1

我唔想走 我想留係香港

冇人想知你移唔移民呀外國愛國人士

專科係好撚大幫助，一開波人工就有保證，唔洗行咁多冤枉路

非專科都有出頭既一日既，只要入岩行

利申 major math,依家人工>40k, 非正苦工

點解樓主會係諗住搵錢移民？
而唔係搵錢黎令自己變一個足以有能力改變社會既人呢？

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

lol cs 仔諗住去 google 做搞技術移民算
呢到有個post 討論咁

請問呢到有冇人係 tech big 5 做過 engineer？

香港就俾人叫做 IT 狗 商科係神科
外國 it 先係人才 商科係垃圾

Yup
一直咁做，亦一直救緊港

後生女嫁洋腸好快移到，男人就慘啲，努力啦

因為我有自知之明

同路人
移民照搞，街照上，因為真係好撚唔妥呢個含家鏟正苦

老母都係咁同我講
叫我好移民走
2047 前就會玩完

幾歲？

另外，假若你做到一個可以改變社會 打倒港共嘅人 我一定會出錢出力支持你跟隨你

2025年前好走啦

未到30

我覺得今次無論成功與否，我都會想抗爭到底！想保住香港即使我之後會唔會移民，我都想保住我既香港
(當然最好成功)

係香港做到死都買唔起樓
但果畢錢夠你移民去台灣東南亞

根本外國/內地先會尊重 it 人
hk no it

唉
可以保住一陣
但係 2047 之前
內地榨乾晒我地啲錢
我哋就冇晒利用價值
即係玩完
變返一個小漁港香港市了

2年後畢業 (nurse)，
儲3年錢，then, 移民

但明日都要出，
推爆佢老母

香港老細唔尊重it人我非常同意
但係唔好以為外國一定會尊重it, 都要睇你有冇料到

雨革果陣 就諗緊移民 之後去左外國讀書 呢家移左民

其實係事實黎

有細路嘅快d安排佢去外國啦

共產黨唔係咁易對付到

又係呢d打擊士氣post

屌你老母

反面

理閪佢地死

正解 二三百萬好多選擇

同路人

東南亞唔錯 大把潛力

讀緊翻譯 雖然唔係咩專科 但都諗緊移民

唔係移唔到 係難啲移

嗰時都想走 但屋企無錢畀我去外國讀
唯有係香港讀科專少少嘅睇下有無機會走到

諗住去台灣，希望35歲之前做到，但在之前我都會努力幫香港做野

唔止我 好多手足都講咗所有野都會照做
同步plan移民有咩問題

又反抗
又準備移

無矛盾

去台灣算易，儲錢係關鍵
你有35 歲有200 萬過到去就可以過輕輕鬆鬆既人生

自己一個都可以去移民，你先去外國讀書，之後拎工作visa

我明天都會去，諗通左會努力移民

算撚數啦你
專心移民把啦

佢地根本唔明香港核心價值正正係班人

利申 可以的話唔想走

不過與其係到俾層納米樓綁一世 到時可能真係會走

我想加拿大多啲香港人，太多大6人啦

完左雨革已經諗緊啦屌

香港民主靠你

矽谷見

我打份基層工，根本無希望移民，不過聽日一定出嚟遊行表達自己訴求...

Plan緊走
想日本，日本唔得就台灣/馬拉

same here

香港正正仲值錢
正正就係同中國大陸有唔同
但係偏偏有班人選擇迎合中國大陸

2019都搞到咁
2047睇怕都.........

不過果時我諗大多數連登仔都就到廢老之齡

唯一正解

我都係咁諗
只要有香港人 邊度都可以係香港

創業移民?

同埋去到唔知做咩職業好...

雖然好憎普通話/國語

但台灣好處太多 醫療好 有地方住 有軍隊 有民選

我冇咁既大志，儲200萬hkd去日本fullpay買層樓打份風流工輕輕鬆鬆就知足
利申 ACG毒撚

下年走了 bye

移民同抗爭可以同時進行

上年已經plan緊，黎緊讀完master就唔會再返香港

只有唔愛、唔珍惜香港嘅老人先至係廢老。

屌

ching承你貴言。我都努力去upgrade緊自己各方面既野。

但點解要詆毀自己？你如果有能力白手興家搵幾百萬去移民，我唔信你會冇能力去再上一層樓。問題在於你有冇咁既決心同野心。

台灣有隱憂 要睇埋呢十零年發展

不過台灣真係收皮的話 香港應該都走唔甩了

聽日會去

當日出坦克輾過
而家只係屈暴動

廢老講：強国係唔係進步左好多？

同路人 諗住去邊個國家 我諗住去澳洲 不過越黎越高分 應該做3年嘢再去嗰邊讀個master拎d分加..

Same

好多人都白手興家搵到幾百萬 住緊啲咩城咩城 屌緊我地依班後生仔搞亂香港

我女朋友老豆就係

我果行可以輕鬆技術移民去台灣

風流工啦，最緊要開心

我都憎，所以我揀日本

呢個真，台灣好處真係幾多，所以好多人揀台灣

一樣諗法
繼續抗爭，繼續搵機會移民

得閒睇我個數據post
就知香港根本爛到入心 所以777係9/6前先覺得食硬班港豬

無錢去外國讀master

仲讀緊書
好在係讀緊專科
搵緊點樣技術移民自己科專科
但唔到最後一刻 都唔想放棄香港

努力啲草錢 早啲開始準備

去到台灣，記住努力點醒呆灣人咪投中共既卧底
南韓魚，郭刻薄，柯p

中共玩滲透台灣 台灣真係好易出事

我都係咁上下情況

仲有條exchange數要計， 去個個國家讀過有着數，冇得唔去

守係爭取時間
就算走得到，都會繼續撐香港

而家唔要專科 全世界玩緊保護主義
要既係冇人做既工
護士 水電

x2
無咁上下經濟能力永遠唔撚生

由613開始已經有呢個決定
但係可惜既係。。。點樣努力都係得雞碎咁多

係 一係就有PhD

如果唔係既話 其實垃圾工仲易過 所謂既學士 碩士專材

中共將滲透香港果套搬去呆灣
香港根本無得反抗 只係早死遲早既分別

唔知呆灣可以捱幾耐

有地理上嘅香港 又可以捱幾多代 大把中小學生出街講緊普通話

師兄做邊行日本聽講好難移 同埋日文好難

事實係
不過無辦法
強国咁大 香港只係一點
全方位比人控制同滲透 根本擋唔住

2047呢班廢老應該死能晒

岩呀，有名你叫啦，廢老丫麻。

不過時代終將會洗去呢一層人，黎緊就係我地做社會既中堅分子。要狠狠地摑呢d人一巴，就係要話俾佢地聽「我有時間去抗爭之餘，我搵得仲多過你呀廢老！」

你要明白，佢地比我地更可悲，因為佢地食左baby boomer個浸油水之後，已經冇能力再上一層樓，佢地既人生已經玩完，所以先咁驚社會動亂。因為一動亂，佢地一冇錢，佢地呢一世都冇可能再企番起身。

佢地都未淆，樓主你淆乜？

一定會！

台灣抗爭環境比香港好

香港d專科有幾多丫，黎黎去去咪又係 醫生 護士視光 放射 物冶 職冶 etc大部份都係醫療，個個牌都係世界通行證

btw, 工程一開波冇牌唔計

冇能力移民，打算用撚晒啲錢去旅行

真....真係去到既話要日日講俾台灣人知共狗既惡劣史

我以為00已經係強国人世代，個個愛国愛黨
估唔到而家出黎反抗既好多90 00後

音樂椅遊戲 你諗你

gay
我有朋友就係咁出賣屎急都要移民離開香港

我個名

我愛ACG ,所以識日文

好絕望係上一代點解唔走遠啲
搞到我地走難過一次又要走
有一個安安樂樂嘅地方唔得咩

獨唔到
所以我先成為攬炒既一員

都係嗰句 上街同移民係無衝突
我都係兩手準備 可能我個人比較悲觀

起碼有軍隊 大部份人有服兵役

呢個世界無Utopia 移去邊一樣有當地既問題
同埋 2047就太遲

兩手準備
但呢一戰唔會有保留

detail

只要美國仲反中 台灣就安全啦

地理位置都比香港好，隔個海，對美國有利用價值

明白既ching
但好想多幾個你地呢d有心人願意留係香港

950港幣就夠？

努力瘋狂儲錢+學投資

今日既局面唔係809000既錯
但要年青人承受惡果
我唔係分化 只係客觀講事實

當日鬥地主 大饑荒 大躍進 三反五反 文革 六四
班50 60 70仲歡樂滿東華 回歸民主中国
中共做咁多衰野 班人唔反抗 由香港淪陷 佢地唔係罪灰禍手咩

日本移居就得....唔係移民做公民wor, expect係超高技術人員...

老實講 今次整個世代都一條心 出咗好多力 身邊好多政治冷感嘅朋友都肯出一分力 如果最後都係唔成功 留條後路比自己都問心無愧

但點都好 聽日見

2樣同時進行

你岩，係移居
有永住就夠啦，歸化唔係必需，兩者分別不大
我果行，日本冇人做，所以輕鬆技移到

我都係，共勉
雖然我仍然好愛香港唔想走

我同你一樣，之前一直有去發夢，嚟緊繼續會去，但都想諗定將來，因為坦白講，喺香港我見唔到將來
btw有無諗住去邊度？想識下想移民嘅人，交換info

兩樣野有分別wor......問題係你唔係公民，難保有一日有政策收緊可以趕你走....技術移民就直頭變公民啦

歐美澳落緊閘
你仲等多十幾廿年
蚊都瞓啦

學好英文搵一門移到民ge手藝
仲後生都仲有機會

爬下文啦 亞洲都好多選擇 前景好過香港

將來係我地 普教中咁又點 將來我地成為父母有責任教好下一代 而唔係巢似今日咁既上一代咁

真係好唔想走好愛香港..
但冇得揀

同你同一個諗法，覺得香港無救
移唔到民就死路一條

有BC

但成世一次都未去過英國

淨係美國讀過書

老實講個生活係舒服過香港。

但係你總係會格格不入，除非你本身國際學校大啦

我覺得好難入到個文化

亦試過比白人同黑人岐視，完全感受到新移民既感覺

我都努力緊，加油

唔知你愛香港乜

我好多年前已經好憎香港

香港今日咁就係當日班人由香港比強国統一
先種下今日種種既一切
我好耐之前講過 97就像愛滋 失去免疫力後 出現各式各樣既病 直到死亡

等畢業打一 兩年工再走人
我都係咁

你岩，係有可能，我未諗到咁遠
不過有機會我都會歸化
我現時既目標係永住先

自己有學下投資 有少少心得 如果搵到大錢咪投資移民歐美國家
踏實少少講，自己讀緊專科 會將目標放係亞洲國家先
馬拉/台灣等
馬拉有第二家園計劃
台灣就200萬內移到

15歲

我到呢一刻都唔明
點解咁多年青人反強国
明明97後 日日都愛国教育

希望自己可以學好d英文先，覺得做香港人一定要學識英文。

决定要移就要盡快。全個大陸啲人都係搵到錢就走，加上好多係靠關係，只有越黎越多人爭名額，外國亦會一路收緊條件同揀人。

到時50歲 真係唔知點

日本人對住係日本既香港人點睇？

唔想再留係呢到

寧願去落後國家

同路人街照上 民照移

mm2h
Malaysia my second home

老老豆豆 就算抗爭成功 只係遲死同早死嘅分別 過咗2047中共係可以大條道理收返你

唔知，我唔會去諗呢d野
過到去就要努力融入去，當自已係日本人
我第時有小朋友都唔會教佢中文

水電工都缺人，不用太擔心

香港人 see you in nowhere
無論我地去到邊 我地永遠都係香港人 流香港血 講香港粗口 生b出黎都會係世世代代香港人

香港一手好牌落到今日咁嘅田地
留係度都係一同沉淪
反正自己盡咗力

移民難在

你想融入 未必融入到

建前禮貌但本音排外既日本人更甚

移民左，無左極權，但有岐視

唉

其實過唔過
而家香港都全方面仆街
根本香港不是一個家

尋找
香港是個福地post

澳洲+1

老老豆豆

中共點會2047先黎搞野

要果日無縫接軌

而家落去只會愈黎愈強硬

移去邊

但見d馬拉人都話貪污問題嚴重
不過普通生活就一定好過香港

要改變現況係一定有難度，所以要努力克服
唔好因為難而放棄

日本最麻煩係d人太壓抑，太虛偽，如果有得做公民前兩樣都可以克服.....講真，政策有日收緊一定第一時間趕走中國人...

但點都要做左3年，因為計分
起碼攞埋約滿酬金先

香港真係冇得救，以為二百萬人上街政府會改變
但共產黨務求穩實政權，將成個社會撕裂，人民鬥人民，日日望到d 新聞，憎恨感愈來愈重，好憎廢老好憎克警，我都知我跌左落哩個人民鬥人民既圈套

23 條，國教，hktv
逃犯條例，軍港，明日大愚，國歌法
真係好累

計劃三年內會移民

其實上一代識諗 有能力既 97前都走左

慘在移到邊都有支那人

中共最終會對外擴張，換句話最終都係要打，真係有分別?

連仔駛唔駛開個移民台？
我諗好多連登仔都需要

係

屋企人係日本生活左好耐都咁講

只要你唔係日本人

你一世都入唔到佢地個圈。

跟啤梨哥去過馬拉 無論生活定發展機會都好好多
納吉落咗台 貪腐問題都好咗好多
有決心可以一齊過去 闖一番新世界

Richmond 多到不得了

其他地方嘅抗爭空間一定比香港大

日本同香港一樣唔興做曲久?

我唔係15歲啊
紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,

唉推翻又反對 仲點玩

個人認為47後新一代嘅中國人會比呢家好好多
佢地大部份都會翻牆，接受外界新聞，拒絕洗腦
不過留定個錢
見到中國仲係咁垃圾早5年好走了
香港始終都係我地嘅家

仲市級，想錯你個心
大灣區深圳市香港縣咋

失敗宣言就收返埋啦，依家決戰前夕，最緊要係士氣，你講埋呢啲野搏咩？

同意,剛大學畢業發生d咁嘅野，真係完全睇淡幾十年後嘅中國香港，打算趁呢幾年努力學外語草錢，去第二到讀碩士，stay係當地仲好
- 反正係香港一係做死樓奴/住公屋，間屋行幾步路就行完。
- 遲D明日大愚洗哂香港庫房，咩利民生遲下一定冇錢搞，我就死先差唔多起好哂。
- D公型醫療/醫保又存在問題又保障唔到我地普通人，如果大家有親友住公型醫院，D病床放埋係走廊，遲D都唔知會唔會有一大堆大陸醫生/護士，我老左
骨灰窰又咁撚貴又冇位
- 每日150件，條街多人到仆街又冇禮貌又推推撞撞，我去澳洲旅行D人又nice又有禮貌，我打算行出馬路，D車原本出緊都倒揸番轉頭讓人，係香港行條斑馬都俾架超速跑車差D車死。去完旅行番妮香港果日，有黑人問司機野個態度超西。我係外國搭幾次巴士，司機都主動問我去邊，到站反應唔切會大聲提我地，當然有D外國人都西西地，但nice嘅係大部分
- 連唯一好少少有良好法治/相對自由都愈妮愈差
- D仆街高官/有錢人就個個外國護照，老左拍下籮柚去外國避世退休
- 我都想爭取民主自由，但對住班港共港豬廢老真心灰撚左，仲未計最後大boss中共，2019年仲有幾十年先到2047年就已經咁，真係唔夠班賣港賊，呢半個月不斷失眠打亂哂正常生活冇一日開心過，屋企人又藍絲，再咁落去真係支持唔住
好想只係平平穩穩咁安居樂業，係香港生老病死都冇樣安樂我真係冇呢個能力同勇氣再留係度

認清現實後嘅決心都可以好堅定

乞食科出身走唔到

移左去邊

我既意思係2033年之前已經有大型戰事

+1

而且係窮撚最易移民既國家

Same 最近開始check 移民政策

醫療牌先唔係世界通行證，一樣要喺當地考返個牌
係香港呢個地方先會覺得啲牌有幾把炮幾globalised，其實出左香港就已經冇撚用

與其讀專科，讀個熱門stem major好過啦
CS/Math/Phy/Stat/EE呢啲最快移民
醫療/法律/商科真係不了

烏克蘭有無得諗?
或者東歐比較窮既國家

其實..你係大多數

要走快d走 唔好再留係到搞事

讀design收哂皮

明明 CS Science Mech Eng 係外國神科
完全唔明點解香港喺水泡

乜柒
醫療/法律/商科不嬲都係好localised
你唔係諗住讀完medic，喺香港行完residency就直接喺外國做專科醫生掛，咪又係考執業試之後由頭黎過
Law就一定係localised，唔同system就玩撚完
商科，尤其accounting，絕對係localised

講緊最易移已經係CS，software engineer唔駛牌，需求大機會多

巴打諗住移去邊？我讀緊建築，有諗過新加坡

點解要係經過今日先決定？

我都係建築相關
但新加坡會睇埋你去之前搵幾多錢同埋有咩新加坡公司比offer你 無記錯門檻都幾高
我會先用馬拉/台灣做目標先 拎咗個國藉先

已經攪緊

儲定錢，減持物業，準備轉移資產，誠哥已經快人一步
窮鬼都係咁話，2047年前努力儲錢移民
PS:由2014年開始已經覺得香港已經冇得救，議會夠票就話之你，法例政策可以隨時搬龍門。

因為唔止個政權有問題 連好大部分嘅人民都有
努力咗咁耐 覺得係時候要諗下幫自己留條後路

倫敦人妻

我唔認同
香港係我地屋企,我地既根,未到最後都絕不輕言放棄, 大家努力!

佢on9到

樓主考慮下
其他人抗爭同時，都可以諗下呢條後路
要走大家一齊走

請唔好放負 關鍵時刻

除左Civil，香港業界冇咩r&d位囉，只可以入大學做

CS出路都唔同，外國玩tech project，香港玩business crud project

Science就唔駛講，人地wall street會請math/phy人，香港就指定要business major

Mech？香港出黎做bse or utility mains & ops，外國就講緊飛機大炮，車又得，機械人又得

加埋政府同業界重注哂落civil度，其他stem major玩條鐵咩

即係自己開間鋪？去咗日本WH先？
利申識五十音 但文法唔識 有諗過去 但歐美為首要目標

唉林鄭個幾百億話搞創科喎
crud 俾狗做
各種垃圾 code

可以外國讀master轉行
但冇錢

建築相關就唔好ff啦，至少台灣已經唔駛諗
外國多數係玩高科技野，建造業早就夕陽
係香港零零舍舍有建造業霸權先咁吃香

無錯 所以都係搵咗錢再去比較易啲
去馬拉/台灣嘅錢絕對係一般大學生可以achieve到

同年

個幾百億起碼有兩三百億都係比civil archi同地產撚賺左，淨返啲餅碎咪用黎搞創科

會繼續抗爭落去都一定會移民
就算我走，我都想香港變得好
就算最後佢都係死左，至少我都有盡過力去救佢

諗都唔洗諗，2個都唔夠

可唔可以唔好依個時候寫依啲post 好傷士氣

台灣：

設立符合「具創新能力之事業認定原則」的事業，擔任該事業負責人，並投資100萬元新台幣，即約26萬港元以上。

如果搵錢叻啲嘅可以投資移民

申請人須在台灣投資600萬元新台幣，即約158萬港元

所以要考到牌先

可能人地就係想傷士氣呢

開唔開要咁諗嘅人都會咁諗
咁都容不下嘅 真係幫你地唔到

考完點都會有少少分加

走乜撚野 留係香港做個真漢子算數啦 做走狗有撚用

直接讀master啦
EE or CS
再唔得咪讀bachelor重練

如果唔係你拎住舊錢都冇咩用，始終靠舊錢係冇可能頂到釘果日

但係我見新加坡好落本做好城市規劃，啲building設計得好好，佢地係強調住屋 商場 office要達到某啲要求

有料嘅話可以試下做 remote developer
有工作經驗會好好多

我唔覺得係傷士氣，我都好愛香港，我係連去旅行幾日都已經掛住香港 但真係冇計 睇埋呢十年點，如果依然冇好到，真係要移

都話個牌冇撚用
唔好將香港果套盲目apply落其他國家度得唔得？

仆佢個街
其實大部分都係俾左吹水 startup

無錯 所以佢地都好清楚香港依方面嘅人材未必比得上佢地本土嘅人

有能力走嘅應該快 d 走

又唔好咁講 當然有牌唔等於一定移到
但同你考大學 見工 識女仔一樣
多一樣野就係多一樣野
反正考唔考你都要番工嫁啦

Agger

由佢地係度 走係為自己為將來 留低只會受苦

我屌你老母啦，個個都諗住走，香港重有得救？正一垃圾，最叻逃避

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

Startup條數大唔過樓同基建掛
果陣話整乜鳩河套區玩創科，淨係起樓同起基建條數都講緊十億百億計

啱

無救仲出去做乜鳩

咁唔係點？就算我搏到香港唔受中共管我都會走

見到覆嘅 大部分都係手足 大部分都無父幹
有時走唔一定容易過留 都係為勢所迫

知其不可為而為之
倪匡都講過 輸就輸硬 但都一定要反抗
倪匡都係住美國 屌中共

換唔返當地個牌就冇咩意義
正如考到台灣civil牌都換唔返香港civil牌
台灣講緊讀完ug直接讀master果2年入面就可以考得
香港又要行scheme又諸多要求

多一樣野係保障你有退路返香港

個牌當然唔係世界通行
但可以係能力嘅助證

當你好有錢時, 你就唔會想走.
香港係極度資本主義地區.
錢生錢(炒樓, 炒股票). 遠比你出賣勞動力獲得更多

笑死 到左2047全地球都是中國的 睇你走去邊

係外國一樣可以買港股
另外，好多野都可以跑贏港股
最近嘅黃金，bitcoin，美股等

哈哈

2047? 如果無雙普選, 未到2037香港已經赤化啦, 仲2047
而家香港係靠我地呢一代撐住個核心價值, 如果連呢少少都無埋, 香港同深圳就真係無分別
唔信你就睇下隔離澳門

悼文：他跟她，致香港人的希望。

有層港島樓加二百萬老流
2047前一定移民
再努力儲多少少

冇錯 agger樓主
我都係努力儲錢 移民算
今日真係好絕望

你想移民好正常，大家唔會怪你，但一定要是聽日有重要行動前，要聚人既時候黎開post?

比少少信心香港人 會出嘅 渣住外國藉都會照出
唔出嘅 依家涼緊冷氣屌緊我地

Gay

人地收左0.3 話經過今日決定移民又無講點解係今日而唔係其他日子 擺到明要係今日散播悲觀情緒

如何留?

其實你班連衛兵都幾煩 唔知你地平時行得幾前呢?

到儲夠錢移到去發現身邊都係大陸人

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

係你走到去先好諗生細路

但係拎到本外國護照，咁都夠啦

2033年前會有大型戰事，大家諗得太遠

馬來西亞你知唔知個政策係點

應該係有一百萬 月薪2萬 可以去住十年再績期?

類此啦
但係個政策隨時轉
冇保障

依層我都知
但無父幹 普通一個大學生 又唔係讀神科
搵依啲做目標已經好極限嫁啦

同感

窮撚無錢, 不過2047年前都應該會離開香港, 直接離開呢個世界

點岐視都仲係個人 始終唔同種族 但係某d 種族冇當個我地係人

我愛國愛香港 但唔愛黨姐
都要搞到我想要移民

只可以話，你應該試下去外國住返三五年，其實香港唔算太差

的確係
但同時香港亦都走緊下坡
同埋我係香港見唔到希望

WORKING HOLIDAY

移唔到民都叫見識過世界

我諗儲錢娶台妹日本妹鬼妹應該快尐
假如樓主 係男又未娶又唔係hehe

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

話哂，由一出世都已經響度大
故鄉黎，唔愛既話都唔會爭取
唔會完黎行街野餐

雖然我都明白已經變哂...

香港走緊下坡係真，過多十年變成點真係無人知，但移民都揀地方都小心d好，上面講馬來西亞，馬拉種族歧視都幾嚴重，馬拉人一等公民，公務員99%係馬拉人，當馬拉人同華人有利益衝突，華人一定會受到打壓，而個打壓程度比而加香港政府力度大十倍都唔止

新加坡要信哂政府，睇唔順眼都無計，出手反抗一樣下場悲慘，唯一係，新加坡政府暫時睇上去都係為人民服務，但始終係人治，一唔好彩換個衰政府好快玩完

歐洲包括英國走下坡，當歐洲叻人都要去亞洲搵食，亞洲人反而要去歐洲搵食？

日本語言好大隔閡，工作生活環唔慌舒服

對我黎講，得澳洲同美國值得我認真考慮移民

百貨應百客
有能力又有心水嘅咪移囉
咩地方好都係睇人嫁姐
今日出黎打人嗰班都覺得中國好好 香港比大陸管都無問題

歐美去唔到，東南亞首選一定係台灣，入門低，不過等埋下年大選先好諗

已經考緊第一個

預計考到三個唔同field 既專業試，再睇下有無地方收留

自己已經打算走 但唔知屋企人會唔會跟埋我一齊走

同路人加一 不過都係唔捨得香港
香港是我家

希望頂得幾耐，得幾耐

是，
留得青山在，
就算移左民，就算真係俾奶共人士搞到H K 巿
終有一日，我地都要攞返我地屋企

台灣真係仲去得過咩 我唔多信台灣捱到幾多年
去台灣養老都仲可以 要係台灣過我人生既高峰期我又唔係咁想

我想有一日可能同我個仔講
呢個香港雖然同以前唔同晒，老母我亦有努力抗爭過，不過我唔會放棄香港！香港是我家！
我係香港人，我榮耀。

仲有得等到2047咩

叻仔
介唔介意講幾多歲讀咩同移去邊?

下年準備去日本讀書
希望成功
但聽日會照出

same, 拿拿臨儲夠兩球野，近近地台灣東南亞邊度都好

same

屋企比人打劫 你會唔會扔低你屋企唔理走左去？

雖然我想走 但我唔會

未到最後一刻 香港仍然係我地屋企

大家唔好放棄 唔好氣餒

我地未贏

但我地未輸

班廢老今日攪成咁
要年青人承受
所以個個都知努力賣港 移民走人
得年青人仲咁熱血 ，或者叫傻，仲為香港出力

換定美金先,港幣在第二次回歸前一定報廢

各位仲讀緊書既, 特別係理科, 唔該唔該點死都死番個second up, 最好過3/ first class

呢個係讀STEM (science, technology, engineer, mathematics) 既基礎 無論你讀2nd degree (e.g. med), 或者phd都好

一係你就唔怕做木工, 鎖匠, 水管呢d 藍領都可以移

美國歧視嚴重, 又周街槍, 冇錢比insurance慘過食屎, 窮人出事係叫人千祈唔好叫白車, 因為冇錢比

對我黎講只有澳洲同加拿大可行

過多兩代就無啦, 仲香港人

我都係咁諗.. 但好驚到時又加勁高分 好想快d走啊..

其實人民有問題呢個我一早睇到, 你太遲了

各大國早就落晒閘 你憑咩

如果咁絕望 咩都唔洗做
等2047大限
我係外國讀廢科 畢業後勁難拎居留權
之後留左一年 唔得就番左黎
好明白比人落閘既心態
事實上又未至於咁絕望既 諗下二三線國家囉

香港人點會去到果D地方
台灣點都算發達國家
咪又係比連登仔屌台狗 窮撚地方
點會接受到搵得少呢個事實

思路正確

有咩地方移民平，又冇咁落後？

加拿大又凍又悶又唔方便
澳洲蛇蟲鼠蟻 監犯後代
點解要我地離開自己屋企
唔係佢地走

大灣區

屌呢樣屌果樣果班
好大部份係想唔付出 能力不足 又想移民既傻屌
你個人能力唔夠 就應該知自己位置
再搵出路生機
唔係話能力差 就放棄人生唔玩直接Endgame

事實香港後生果堆大部份都係呢D ON9
你比佢去到北歐
佢一樣屌丹麥好撚悶
香港最好

同樣思考緊，所以再讀番書（原本DSE完就出來返工，屋企窮）

不過degree係商科，難移民唉

香港就專收4x5x既大陸佬

溝咗個鬼妹 準備同佢結婚 離開呢個鬼地方

我短J 所以呢條易行既路 我行唔到
但我仲未放棄

咁不如留係香港

試下啦 其實好易 鬼妹真性情啲

大家想去邊

難，做到我話你叻

點識

我諗住30歲前去日本
依加22歲
有冇得諗
working holiday定係留學好

每個人都係咁諗
大前題揾到錢先…

真性情恥笑我短J
扯左得8 9cm
人地食開15up
我都係靠自己好吧

諗清楚個計劃
working holiday 就睇你本身做咩專業 人地擔保你機會大唔大
留學就搵移民科讀 其他廢科可以say 88

00後
去雨革個時太細 淨係知好鐘意香港同香港人 完全無諗過要移民
到過左612真係開始諗移民
我真係好愛香港 好唔想走 個香港我地嫁 點解走既係我地
不過點都好 聽日見啦各位

我自己只係IVE度讀完寫game
依加做緊IT狗咋
U都冇資格入果隻

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

就算唔移民
都決意唔生小朋友
唔想下一代生活係人治嘅地方

true
你睇下大學讀engine嗰班上堂咩料 同外國嗰啲好大差距

小弟有個新加坡朋友，都叫做有啲錢，屋企叫做開間公司咁樣，我諗緊好唔好叫佢請我過去做嘢，10年8載之後就可以申請做公民

apply外國嗰啲acct firm有冇機會

其他國家我唔知， 但澳洲就興science, research， 但冇science degree既巴打都可以讀水電， 木工等， 只要你英文ok去讀類似ive既college， 拎個牌搵employer sponsor其實唔算好高門檻

冇當地居留權的話
咁你個人能力要好Top 先得 IElTS有8 有9係基本
充實同裝備下自己
唔好放棄

唔好嫌水電木鎖呢d工cheap, 外國人好respect你， 人工都好高

香港呢d工行師徒制令我好撚反感
但門手藝學到就移到民
大家都可以試下

做學徒果一年被人hup係正常， 但澳洲人好nice唔會因為佢比錢你而大支野比臉色你睇又要乜乜乜

大把華人做handymam因為華人聰明同捱得

係，2019年都仲行師徒制

睇下人地德法2國既學院制幾咁好

同埋香港各行各業都好落後同第三世界冇咩分別

解釋番小小野
要移民就要有水電牌既工先得 +exp
普通handyman 應該唔得

力威都行師徒制

香港班後生已經唔係蠢
都醒得遲
台灣仲繼續吃喝玩樂好快個台灣都俾人賣埋

我同我身邊一大班朋友都係咁

宜到已經唔係香港

我而家係NZ WH
都想搏轉work visa或者搵鬼佬嫁

利申 6.16自發集會 我愛香港

做邊行？

各位都漏咗樣野。就係外語。我因為工作嘅緣故。喺歐洲三四個國家住過。好明顯要外語。外語學唔好就好喫虧。奉勸各位除咗專業知識。仲要學好外語。

移民啲野同示威啲野可以同時進行。我依家都喺外國。但我都寫信畀我 MP 同捐錢。我亦想番香港加入示威。但工作唔許可。

毛都未出齊既傻仔學人講移民

只要搵到人簽你
你沖咖啡都可以繼續留低
詳情我都要再問清楚

因為我係cafe做
個barista已經留左4年
佢都係WH轉work visa

已經趕唔切，30 年前或者可以

我個總理好冇用
冇出過聲 記者問佢佢調頭走

但我地都會堅持繼續不停寫email比議員同傳媒

係咪應該呢個時候講呢d 野呢 我知出面有好多巴打都想救香港 可能你覺得好天真 但你咁講可能會增加佢地既無力感

00尾至10後應該已經出哂事

利申：00，細佬00尾
明明同一間小學，但都feel到制度變得誇張
冇記錯宜家精英班係普通話班，而我當年唔係
好彩細佬唔係精英

你開呢個移民post
但share選擇唔流亡同香港共患難嘅天琦
好撚諷刺

想知多啲

今時今日仲生仔唔係戇鳩就係白癡

我尋日見到第二位義士離開 都決定左移民
唔係為自己
係為仔女
會損我幾百萬退休金
但唔想仔女長大後比中共折磨
唔想佢地變烈士
自問唔知點樣可以反抗到暴政
我只能做到就係比仔女開心成長
黎緊既日子
我都會繼續反送中
集會出到一定會出！

班廢老連2047 都未必過到就喺度搞搞震
而家後生嘅撐到2046 好走
拎埋廢老嘅遺產

英國應該唔得？

同路人
我08畢業
你後生我咁多
要走真係要快

努力搵夠800萬港紙
移民去保加利亞

係 但有能力先好生 咪害多代 生出黎送俾共産黨

台灣係未來10年將會被武統，件事一定係維尼死之前會做

有800萬做咩唔移葡萄牙/Ireland?

到時都做左老坑，點算

愛爾蘭投資移民要求:

年滿18歲、非歐盟公民
無語言及體檢要求
營運起計，投資最少3年
提供200萬歐元或等值資產證明
最少投資100萬歐元至愛爾蘭的企業(政府批准項目) / 40萬歐元捐贈予慈善機構
投資項目須得到愛爾蘭政府認可

即係1700萬港幣

葡萄牙黃金居留計劃簡介
在葡萄牙購買價值不少於35萬歐元的房地產及持有5年
申請人首先獲得一年居留簽證
之後續簽兩次，每次獲發兩年居留簽證
居住滿五年，即可申請永久居留
居住滿六年，並通過葡萄牙語考試，即可申請入籍

雖然係310萬港幣平好多
但要拎埋passport 去北歐住既
要學葡文考試

猶太人個套

但葡萄牙護照好用，高認受性好多

唔敢評論
我未去過

Account多人移喎

有冇諗過你走幾遠你都係黄皮膚，就算係外國長大一樣比人睇低一線。
就算你而家有外國護照，出到去一樣發唔到團，英文唔流利，又黄皮膚，只會比d技術性/下難工作你做，唔會坐落管理層。除非開公司做生意，不過如果本身有錢唔洗係度怨啦。
我未到最後關頭都唔會走。
利申：揸BC，聽日會出

Finance cfa frm 呢
Wallstreet請stem係for quant喎

去到又係要捱
只不過由比共狗同地產商洽變左做比白人洽

我走唔到喇

唯有全力支持兩個女走啦

AV4:

Asgardian is not a place, it’s a race.

Agree
歐美好多扒手
一見你係亞洲人樣就覺得你一定好有錢

睇得好透

你走得就已經唔係香港人
忠於自己移去嗰個國家啦
如果唔係咁你同啲大陸人移左去其他國家但又話自己係中國人有咩分別

Down to earth
祝你成功

唔好氣餒。發狂搵錢儲技術再移民

新戰術
大家一齊去加拿大

有無諗過星期日都開工

新加坡其實幾正

你去一次會改觀

歐洲都可以平有平移

連登仔加拿大互助同盟會成立

大家一齊諗下可以點移過去啦，之前去過加拿大，香港人社區都幾多幾大，仲可以去飲茶周圍講廣東話都得，所以係加拿大啲設備其實己有，仲做得幾好

我都諗過新加坡，雖然都獨裁但最少背後係美國佬而唔係啲死人大陸佬

台灣咪150萬
歐洲有d好平

其實新加坡好似都幾奶共

樓豬俾人撚

但共入唔到新加坡，大大個美國佬，講真佢奶都為經濟，如果做決定政治上點會唔聽美國佬話

90後到2047年都仲係中年
我唔敢諗到時香港會變成點
實在太愛呢個地方

一早應該要
攞左居留權咪有底氣愛國囉

加拿大 = 全香港人移民首選

飛機炮彈何處避

由中學已經plan緊 依家係台灣讀緊醫 如冇意外應該會順理成章咁留係台灣做醫生 但我始終唔想一世都做個外鄉人 得香港先係我既家 6月12號連final exam都冇考直接買機票返黎發夢 但就乜都換唔到返黎 好冇力

就算到2047，仍會堅守護衛我城！
利申：全家移哂，得番自己一個係香港

永遠記住呢班廢老

長住好似另一回事
新加坡人講

日本

都好過響香港比藍絲批鬥死

加油呀
呢d時勢養細路應該辛苦

中國外交部發言人陸慷在周五舉行的記者會上回應說："現在香港已經回歸祖國懷抱20年，《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。

"英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實。"

也就是說，中國政府認為，《中英聯合聲明》已經失效。

都係
其實我地都無得揀擇

佢之後會唔會放多d人
人口老化

星加坡要當兵

如果有巴打黎馬拉可以搵吓我
請你食榴連

我就唔會走

個個有意識既到走 你諗得到我地屋企會變成點

當兵有咩問題
香港係衰一開始冇呢樣嘢

咁努力抽居屋
不如實實在在咁去抽綠卡
反正機率都差唔多

我都唔想走 呢度係我地嘅地方

最易 馬耳他 希臘 葡萄牙

出賣屎忽咁你都信
分分中你朋友想比洋腸屌屎忽好耐

係咪d 屋真係咁大睇杜汶澤套野睇到想賣左香港間屋過黎住

真係好想走
星期一至六就遍地蝗，星期日就遍地賓賓
呢個地方都唔係屬於香港人既
但無得揀無錢

笑到仆街
成班打晒飛機咩守護香港
結果就係扔幾粒雞蛋就以為自己好大進步
而家又話移民
彈撚開啦
成班低收入公屋狗但又無覺悟既垃圾
只能一世做支那港豬奴隸
然後諗點解2014失敗完
2019都可以無進步
無大台?扔雞蛋?
人地烏克蘭死左百幾人先成功啊

屋企係怡保 差唔多千九呎
但其實間間屋千零二千呎係非常普通既事

咁邊個自薦做死果百幾人？你？
算吧啦，根本無人想死好無

我有去過 中年果d好多識廣東話 係幾親切

不過變相你要放棄自由發言姐

又不過聽當地人講佢地本土保護政策係多左

我想報個nus ra position 點知佢話剩係for本地人

起碼人地政策真係為本地人

咁佢都支持佢老死黃台仰走佬 又點計
對佢黎講 做英雄 or 狗雄去到佢個位已經唔重要

本質同香港一樣 就係bridge中國同美國

係走之前同香港玩焦土啦

依家加埋運河問題，奶共奶到爆

account爆撚曬煲
唔太洗諗

正。。。香港依家住緊得395..賣出去有600萬嘅都 黎到可以做d 咩

我都覺得，係真係要。
我哋嘅香港冇啦...

就算奶共又點？換利益姐
唔係比佢控制國家啊ma

新加坡玩大國對沖
兩邊都奶

政治既變化 講唔埋既
好似台灣都有隱憂
可以試作跳板 去左新加玻先睇下咩環路
再跳去歐美

我個名

仲諗2030...係移就2024，中共換屆前啦

一早要儲啦如果你想走
而家先諗住走

香港係衰左無得簡當兵
但星加坡係強制性當兵
兩樣野唔同架喎

推

呢招唔 work 啦。而家除左 skills, 仲要個人工 meet 到要求 (at least NZD2x per hour)我相信你而家係無可能有呢個時薪，even 全個紐西蘭嘅 cafe 都無可能比到呢個時薪，同埋做 cafe / 餐廳 移民呢招俾大陸人同阿差玩爛左啦。

呢排好似好多人考慮第二家園計劃
但我覺得如果唔係黎退休，其實搵笨7的
又冇得工作，純粹掉舊錢黎住？
除非識做生意
5，60歳黎退休都得，物價平香港一大截

想問下，除咗第二家園重有冇其他方式移去馬拉？
有得返工咁？

大馬冇正式移民政策，得退休移居政策。好少人會想去用工作簽證留大馬...

有心既就留係度搞好佢，最後成敗得失都可以無愧於心
一兩次失敗然後走左去算係點？
係有’試過’定’做到底？

應該都有工作簽證果d既，其實我都唔太清楚
同馬來西亞華人結婚幾年後可以申請紅卡（永久居留）
想拎護照入藉既話可以慳d 唔洗諗

旺暴兩男去德國 一女去台灣 當時銅鑼灣書店老闆叫個女仔番香港受審 結果自己咪又係走咗去台灣

抗爭都講時勢嫁大佬 盡咗力 唔成功 唔走留係度等啲後代變中國人？

因為自己屋企唔係齊心抗敵, 仲有啲腦閉塞既禽獸屌柒自己, 接受唔到自己同啲低等人類一齊生活

仲未諗到移去邊

最低要求想去台灣 其他既話就澳洲同紐西蘭 不過都幾高要求

係咪個個都係quant就唔知
不過美國名校有好多ug都冇得讀business，佢地一樣照入ibank/consulting